[ENDCLOTHING] Black Friday 大部分野都有八折

又黎一年一度Black Friday 而家有Pre Sale大部份野都有八折
有冇睇岩野想夾運費

Link :

試左 On sale item都有折

push

cant add

夠人就開

運費幾多？
幾時到貨？

求組團

頂wtaps用唔到code

巴打想組團？

有興趣夾對鞋，或者有野加

試左啦, NBHD, WTAP 都用唔到
有無人想訂野, 我開緊團

end clothing 團有興趣加入，巴打點聯絡你？

想夾可以tg我 依家已經有4位巴打夾

星期五中午12點截

邊個開緊團

樓主有冇興趣夾sns
滿600免郵費

同問

無知一問
代購平d定代運平d

直送屋企仲代?

tg樓主

而家仲有冇團？